Square Enix與騰訊合作

史克威爾艾尼克斯（Square Enix）宣布將與中國騰訊（Tencent）成立合資公司，達成戰略合作關係，共同開發新 3A 級大作。

final fantasy支那版？

final 支那

股價又可以ff

Square Enix股價值幾多錢

壞消息
Se專出垃圾手機game

古中華風格世界

Final Chinasin

其實武俠世界係幾正
不過市面上9成都係粗製濫造

FF版武俠XV
想一試

同乜鳩中國公司合作呀,好心搞中文化算撚數啦屌你老母

3dm

唔撚計繁簡體呢d野,本身大陸嘅中文化d用語就柒撚到仆街,台灣狗都做得好過佢

不過台灣好似無咩出名漢化公司合作

PS嘅漢化唔係台灣搞架咩?

700 星期一爆升

why not rockstar?

want GTA in 支那style

周街屎、d食物會爆炸

其實乖離性岩岩出果陣幾好玩
4個人砌deck 拆解隻boss
面對面夾手牌快洗
.
係之後越搞越唔正常

係 台索搞

重製舊FF算啦